[
    {
        "randomId": 127
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]